女乘客頻喊「不要」！小黃運將：我有錄影喔

台北市一名小黃司機，載到戴口罩女乘客，原本抵達地點後，一切看似正常，女乘客卻在完付車資，接連發出怪聲，不斷說不要，司機嚇得趕快，表明車上有錄影！1分鐘後，女乘客自己又恢復正常，開門下車離去，整段過程被行車紀錄器拍下，駕駛幸好及時表明，加上行車紀錄器，避免衍生糾紛。

女乘客要用信用卡付款，運將接過卡片，確認信用卡，可不可以刷，但就在這時。

計程車司機vs.女乘客：「等一下，要等一下，逼卡逼卡你看一下，180塊，哈囉小姐。」

只見女乘客，低頭不發一語，還以為是不是突然不舒服，接著又發出怪聲。

計程車司機vs.女乘客：「（發出怪聲）180塊。（發出怪聲）怎麼了您怎麼了小姐您怎麼了？」

運將察覺不對勁，因為女乘客，似乎沒有馬上要下車的意思，直接表明有在錄影！

計程車司機vs.女乘客：「你現在怎麼了？（不要不要。）小姐你怎麼了？（不要啦！）我沒有不要幹麻的。（我這裡有錄影啊）」

事後，女乘客開門下車，還差點把隨身物品，留在車上。

計程車司機vs.女乘客：「東西記得拿喔，小姐你的東西記得拿。」

笑到仆街

痴線=.=

47秒
男聲：我沒有不要幹麻的。
女聲：我操。
色誘不遂爆粗？

fake taxi

女人=雞
#metoo

想屈metoo

點解寶島啲風化新聞一半都係台妹metoo人
係咪由細到大教佢哋用個閪當八達通使

正確使用陰道

女權自助餐

依家台灣已經進化到用把聲當八達通了